[CityU] 又一城大討論區 (26)

上一個po：

[CityU] 又一城大討論區 (25)

[全港一大]城大引入美制學位榮譽制度

各位fm 可以follow：

香港城市大學學生會編輯委員會 Editorial Board, CityU SU

仲有CBC呀 城市廣播

香港城市大學學生會 City University of Hong Kong Students' Union

Reg GE 前要睇：

CityU GE 指南

睇病/睇牙：

明明係華大討論區

最後一個城市大學討論區 請珍惜

No city let’s go

LM先

點解會係一個港大嘅人開華大嘅post

華南大學討論區

Pound of 華大

下個po分分鐘改名華大喲

點解1001條友冇開po

城大是什麼？
咱們只知道南大

搶完1001又唔開

lm

Lm

完全叫唔出口

想問下有冇人係exchange second round application係成功apply到?係去到邊到exchange?

唔小心遲左一分鐘交份paper 有無人安慰下我

抵

同佢講wifi慢

同佢講網絡問題，我交咗好耐都loading

同佢講左internet 問題

想問下semA exchange 要幾時報名

華南大學討論區(27)

下年sem a嘅話 就一早過咗(好似)

好難聽接受唔到華大個名好地地食飽飯冇屎屙走去改名

過左啦
同埋唔覺得去到

本身有sem b offer 希望有得去

Me2

唔係掛
喊出黎
我好想報

點解會有人覺得會有希望去到？

上年11月已經要apply

去台灣都有機會掛

Oh shit..我最後一個sem了
冇機會

我都係 sem b 北歐不過唔係首都

我都想g

小弟想買部ipad上堂用但我應該用apple個student discount定等九月跟city買呢

有冇同學仔記得上年九月跟city買ipad air係幾錢到

早買早享受啦